# เปิดตัวมือถือในญี่ปุ่นหน้าจอนิ้วกันน้ำกันฝุ่นSharp Android One #
มือถือคุ้มค่าราคาย่อมเยาอย่างมีผู้เล่นมาร่วมด้วยอีกรายคราวนี้เป็นที่เปิดตัวมือถือรุ่นในญี่ปุ่นมาพร้อมคุณสมบัติเด่นคือกันน้ำกันฝุ่นตามมาตรฐานและตามลำดับสเปกอื่นดังนี้หน้าจอขนาดนิ้วความละเอียดซีพียูความถี่แรมพื้นที่เก็บข้อมูลในตัวรองรับการ์ดมากสุดกล้องหลังเซ็นเซอร์แบบความละเอียดล้านพิกเซล
กล้องหน้าล้านพิกเซลแบตเตอรี่รับสัญญาณทีวีดิจิตอลของญี่ปุ่นได้ตามมาตรฐานรองรับและรันมีสามสีให้เลือกคือสีดำขาวและฟ้าขายกับเครือข่ายเจ้าเดียวส่วนราคายังไม่เปิดเผยที่มา
Android One Sharp IPX5 IP5X IGZO Qualcomm Snapdragon microSD CMOS mAh Bluetooth NFC Android Ymobile AndroidAuthority Sharp Japan 